虚拟化意味着全球范围的扩张，这是我们有史以来最大的破坏。破坏2020的用户指南| Emma Comeau | 2020年9月11日| TechCrunch
当我伸手可及的时候，我以流畅的动作猛扑我的手臂，用伸展的双腿将鸟抱起。捕捉和拯救世界上最大猫头鹰的探索|乔纳森·斯莱特| 2020年8月28日|科普
然而，如果你没有，你可以按照我们在本文中给出的这些SEO技巧来提高你的触角和销售额。零售店SEO提示|内容媒体| 2020年8月17日|搜索引擎观察
其中一些广告商将第四频道的广告清单视为接触更多同时观看同一电视节目的人的一种方式，而另一些广告商则将其视为扩大更大广告活动范围的一种方式我们将收到以前无法访问的简报：第四频道推动节目广告商的内部活动| Seb Joseph | 2020年8月11日| Digiday
体育仍然是一个很难接触到的观众，但观众仍然在那里观众仍然在那里：“英国体育频道如何向品牌内容转投，社交视频让球迷们随着季节的推移而推迟”露辛达南部2020年7月29日
他们告诉我们的第一件事是，贩运者现在正在使用土耳其港口，从叙利亚到土耳其相对容易。地中海鬼船|芭比拉萨·纳多| 2015年1月6日|每日野兽
或者（恐怖）他可以向两党的国会领导人寻求两党立法。奥巴马的大麻政策是“参考疯狂”|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月5日|每日野兽”
他似乎在路上有点转弯，但还是设法到达了可能被认为是他的目的地。独家：在警察杀手的最后几个小时内|迈克尔·戴利| 2014年12月31日|每日野兽
我们是否批评那些为了达到这些标准而改变自己的女性？雷内·齐薇格换了一张新面孔，每个人都有自己的看法|凯文·奥基夫| 2014年12月29日|每日野兽报
作为伊朗著名的俾路支权利倡导者，伊朗年轻人向他寻求建议。危险药物资助的伊朗和巴基斯坦之间的秘密战争| Umar Farooq | 2014年12月29日| DAILY BEAST
被称为鼻音的原因是声调不能自由到达鼻孔的前腔。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
然而，要记住的是，这些细菌中的一些可能会从上呼吸道到达痰中。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
他们将通过麦肯齐先生的手接触到你，麦肯齐先生是一个思想世俗的苏格兰商人，但对世俗事物诚实。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
在我的内心深处，总有一种恐惧，那就是在我们对付塞德·埃尔巴哈之前，恐怕敌人会得到帮助。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
于是，他诱骗了他们，这对幸运的夫妇得以在黑暗的掩护下到达英国防线。红色的一年|路易斯·特蕾西